(公投)你係陳家樂 你會揀 連詩雅 / 衛詩雅？

今朝見到有個post講陳家樂同連詩雅
見咁多位巴打都好有意見
咁以下就黎個公投啦
候選名單喺下一樓

連詩雅

衛詩雅

雙飛得唔得？

兩個都揀呢邊

衛詩雅女朋友，連詩雅Sp

李詩雅

衛斯理

我係依兩條女都唔會揀陳家樂
條友造作到種柒味出晒黎
比人飛左就係鏡頭前面喊虎喊忽
跟住一直借啲單野扮造自己好慘係一個好好暖男，又扮傻扮無知比人覺得佢好純，真係好嘔心

衛詩

第三候選人余香凝請按呢度

好心唔好講呢條友 假到爆 利用自己身邊人博同情
拉

衛詩雅啦 應該比人屌得少啲
正就連詩雅正架啦

小朋友先要揀

兩個都唔要我要陳家樂

支持佢拍多啲港產片同唱多啲廣東歌

幅相衞詩雅靚好多

連登仔先會揀
人哋食咗衛詩雅咁多年 而家食埋連詩雅

食衛詩

衛啦
睇落乖d

兩個都冇波

次數人數都輸比連呢

衛35歲了，緊係揀個後生既連啦

衛詩雅支持區

有冇人覺得衛詩雅值得更紅！ (有圖)

兵詩雅

因為連。衞。兵

好尷尬

連登仔標準答案：揀 陳家樂

呢D活係平行時空既偽人你理撚得咁多
真係wfc 拉

連詩雅
良心藝人
區議會選舉不斷叫人投票

小孩才選擇
我全都要

陳家樂柒到咁 都唔明點解有女埋身

連詩衛

暫時衛詩雅bb大比數領先

aika

食完就算啦 揀咩姐

食之前都要揀吓架

硬係覺得連詩雅好污糟
陣公厠味入晒血，一定要戴套屌
衛詩雅我諗都俾好多人屌過，不過感覺上好過連

真 衛詩雅可以做老婆

連都可以啦 又高又fit

衛，有肉地加大眼正好多

睇左咁耐都未見到陳國邦

連sp

衛老婆

先唔講佢喊苦喊忽單野
但條友真係唔係特別靚仔
條眉假撚到
但嗰排因為單野又無啦啦吹到佢好撚靚仔真係on9
香港地靚仔過佢嘅大有人在

連詩雅=屌洗衫板

老婆: 衛
SP: 連

衛詩雅for sure

連詩雅啲歷史唔係咁差應該好多人會簡

唔好笑

100%衛

即係妓女都可以做老婆啦

5官靚過連好多啦

睇完地產仔真係不了
塊面大到

佢上連燈人好正
可唔可以做你男朋友
又住家又儉家人又認真又貼地
好老婆黎

女朋友 衛
SP 連

衞詩雅靚連詩雅九條街連詩雅臭雞樣

廢話

無話唔俾

簡連c牙嗰啲真係唔知諗乜
衛b咁𠹌jeng

Yes 例如我

利申：似edc

Ching無圖點討論？

講真如果唔係單新聞你會睇得出佢係公廁？

咁高挑似女神多

Gay

佢一開口, 個氣氛就好尷尬

睇住個三十幾歲嘅人,
個肚冇半點墨水, 冇歷練
面對咩對話內容, 都攞返個靦腆笑容去應對

睇到人好唔舒服

連絲雅正好多

衛詩雅啦，條阿凡達把撚咩

好正 佢會唔會又睇呢度睇留言架

衛詩雅啦，好GFable

邊個係黃先?

衛詩雅接地氣啲
叫佢都會食平民野

我揀吳家樂

拉票區

連 咁mk
仲接地氣

咁嘅樣都女神
佢兩隻眼中間可以放多兩隻眼

衞

紅花會幫主陳家洛？

識揀一定揀衛詩

More

好唔好人？

連

巴打間接自爆住邊

屌 讀得上官會俾人屌得少咩

剩係呢套都夠

男人嚟㗎喎

好正

法官大人

會派綠帽 不了

認錯左個名俾左個正評

瘦返喇
有啲肉地先正

俾返個負評你先

地產仔個造型真係害死佢
BTW,樓主個名

笑L咗

衛詩雅票數超5倍咁多

雙 詩雅

召喚陳家樂本人入黎

唔怪之得條題咁有親切感

衛籣

連詩雅咪又係雞

完來入左英皇12年... 咁應該多過連詩雅

連詩雅 仲會每天高潮到天光嗎
大淫娃 沒戴避孕套都很隨意吧

但佢面形搭救

冇咁怪

同埋樂壇第一腳

識揀一定要曬，玩完再揀第3個！

衛詩Jill

我覺得佢係堅愛佢女朋友
所以比人Hurt到先咁嬲要報復爆佢大鑊
男人女人比人hurt 起上黎有情緒做d野係唔理性

輕鬆 多謝大家

渡海泳泳衣相

中五畢業係咁上下啦

成日覺得佢個樣係有錢女黎

佢要晒

佢咁貼地

點解？

同意 佢好撚造作
之前喺沙田見過佢 本身都冇望佢 行撚到勁撚大動作 令人望到佢咁 有fd話條友住頌安 成日遮遮掩掩咁 但其實冇人特別想同佢影相 使唔使咁

真心唔覺得靚仔 btw之前啲人唔係傳佢同陳瀅咩

嘆息橋入面咁

揀馮yy

愛？佢派帽王嚟㗎 利申識佢

根本唔洗揀，衛詩雅

唔講咁多 即刻駁咀

成個大媽咁

連詩雅又白又滑又有腳玩衛詩雅皮膚好黃

臭過臭渠的臭雞

屌你咩接地氣用少啲蝗字啦

通吓佢

周庭對波

Block

做老婆定SP?

同陳瀅一齊應該係娛記吹水
陳瀅歸宿應該係何家公子

推

全都不要
一個槌頭鯊 一個整容剋夫樣

大面先正啊 你識條鐵咩

點啊正唔正

衛蘭

呢條女咁鍾意玩偷食，不了

好一面倒連就嚟五五波乜衛原來咁多人鍾意余我覺得ok，不過可能因為遲入行，又唔係cctvb嗰瓣，所以曝光少

曲尺玩過不了

真係 非同凡響唔錯

好奇一問其實佢地分手係因為陳家樂係仆街定係余香凝係仆街